將「民主運動」寫成「暴動」，Netflix 這則電影介紹，引起韓國民眾憤怒抗議

香港人最崇拜嘅日本人

日本人好多都藍藍地，反而韓國同越南就真係深黃

日本人政治潔癖得嚟又太過守規矩
特別新一代一出世就和平時代生於安逸

日韓不嬲都鬼打鬼

日本屠殺完港英時期ge香港平民都只係會同中國道歉
冇理過香港
佢地成日驚煩到人
呢種犬儒咪將所有改變社會秩序ge運動視為暴動

佢只係向毛主席道歉 然後毛主席又多謝返佢

認同
所以中國日本都係狗咬狗骨ge冚家產
只識屠殺港人

架佬

Netflix 問題

18歲少女在荃灣警署被強姦。

日狗

韓國人only